[{"NRO":"1","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-de-la-cereza.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Los Antiguos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cereza","Actividades":"Muestras artesanales, degustaciones, n\u00fameros musicales.","Consultar":"https:\/\/www.losantiguos.gob.ar\/"},{"NRO":"2","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/erios_lapaz_pago_canto.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"La Paz","Celebraci\u00f3n":"Cuando el pago se hace canto","Actividades":"Festival de m\u00fasica, canto  y poes\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.lapazentrerios.tur.ar\/"},{"NRO":"3","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-camping-sta-fe.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Guillermo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Camping","Actividades":"Recreaci\u00f3n, torneos, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/www.sanguillermo.gob.ar\/"},{"NRO":"4","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chacarera-santiago.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Santiago Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Chacarera","Actividades":"Encuentro musical del g\u00e9nero, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.casadesantiago.gob.ar\/page.php?rndpage=2&vax=11"},{"NRO":"5","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/taninero-chaco.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Chaco","Localidad":"Puerto Tirol","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Taninero","Actividades":"Espect\u00e1culos, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/legislaturachaco.gov.ar\/sitio\/noticia.php?not_id=7164#.YYWJfWDMLIU"},{"NRO":"6","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/la-dormida-mendoza.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Mendoza","Localidad":"La Dormida","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Cueca y el Damasco","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, danza y m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.turismo.mendoza.gov.ar\/"},{"NRO":"7","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/erios_gral_campos_taipero.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"General Campos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Taipero","Actividades":"M\u00fasica, danzas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/generalcampos.gob.ar\/"},{"NRO":"8","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-arte-callejero-cordoba.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Mina Clavero","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Arte Callejero","Actividades":"Artistas esquina por esquina, show musical de cierre.","Consultar":"http:\/\/minaclavero.gov.ar\/turismo.php"},{"NRO":"9","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nino-necochea.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Necochea","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ni\u00f1o","Actividades":"Actividades recreativas infantiles.","Consultar":"https:\/\/necochea.tur.ar\/"},{"NRO":"10","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria_artesanal_valles_calchaquies.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"San Carlos","Celebraci\u00f3n":"Feria Artesanal de los Valles Calchaqu\u00edes","Actividades":"Cer\u00e1mica, metal, tejidos, cueros y cester\u00eda; gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/turismosalta.gov.ar\/contenido\/17\/san-carlos-lugar-magico"},{"NRO":"11","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/quines-san-luis.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Quines","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mate y los Artesanos de la Madera","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica, danza.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"12","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chorizo-santa-fe.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Ataliva ","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chorizo Artesanal ","Actividades":"Gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n, concursos, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.ataliva.gob.ar\/"},{"NRO":"13","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pera.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Allen","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pera","Actividades":"Feria de productores, artesan\u00edas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.allen.gob.ar"},{"NRO":"14","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-arbolito-sta-fe.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Chovet","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Arbolito","Actividades":"Recreaci\u00f3n, buffet, m\u00fasica y danza.","Consultar":"http:\/\/www.santafe.tur.ar\/"},{"NRO":"15","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/formosa_ciudad_fiesta_rio_mate_terere.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Formosa","Localidad":"Ciudad de Formosa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del R\u00edo, Mate y Terer\u00e9","Actividades":"Recreaci\u00f3n, n\u00e1utica y deportes, arte y cultura.","Consultar":"http:\/\/www.formosatuciudad.gob.ar\/"},{"NRO":"16","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-del-salmon-del-pacifico.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Carrenleuf\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Salm\u00f3n del Pac\u00edfico","Actividades":"Concurso de pesca, destrezas, cabalgatas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"16","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/noche-almacenes.jpeg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Roque P\u00e9rez","Celebraci\u00f3n":"La Noche de los Almacenes","Actividades":"Gastronom\u00eda en almacenes y pulper\u00edas, artesan\u00edas, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/roqueperez.gob.ar\/content\/la-noche-los-almacenes"},{"NRO":"17","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-playa-concepcion-erios.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Concepci\u00f3n del Uruguay","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Playa de R\u00edo","Actividades":"Recreaci\u00f3n, deportes, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"http:\/\/www.concepcionentrerios.tur.ar\/index.php"},{"NRO":"18","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pescadores-marpla.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mar del Plata","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de los Pescadores","Actividades":"Procesi\u00f3n de la Virgen, paseo gastron\u00f3mico, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.turismomardelplata.gov.ar\/"},{"NRO":"19","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-el-fuerte-catamarca.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Andalgal\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional El Fuerte","Actividades":"M\u00fasica, baile, artesan\u00edas y gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"20","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pescadores-chubut.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chubut","Localidad":"Rawson","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Pescadores del Sur ","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda (paella gigante), m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/rawson.gov.ar\/"},{"NRO":"21","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-oro-blanco-cordoba.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Canals","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Oro Blanco","Actividades":"Quesorama y gastronom\u00eda, m\u00fasica y baile.","Consultar":"http:\/\/canals.gob.ar\/"},{"NRO":"22","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/salta_cachi_tradicion_calchaqui.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Salta","Localidad":"Cachi","Celebraci\u00f3n":"Festival de la Tradici\u00f3n Calchaqu\u00ed","Actividades":"Espect\u00e1culos, danzas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.turismosalta.gov.ar\/"},{"NRO":"23","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/encuentro-cuyano-sanluis.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Luis","Localidad":"San Luis Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Encuentro de los Cuyanos","Actividades":"Espect\u00e1culos, danzas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"24","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/neuquen_regata_internacional.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Neuqu\u00e9n Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Regata Internacional del R\u00edo Negro ","Actividades":"Canotaje: kayaks de 1 y 2 remeros.","Consultar":"http:\/\/www.regatadelrionegro.com.ar\/20212\/index.php"},{"NRO":"25","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/rnegro_viedma_regata_internacional.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Viedma","Celebraci\u00f3n":"Regata Internacional del R\u00edo Negro ","Actividades":"Canotaje: kayaks de 1 y 2 remeros.","Consultar":"http:\/\/www.regatadelrionegro.com.ar\/20212\/index.php"},{"NRO":"26","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria-artesanos-nacionales.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Reconquista","Celebraci\u00f3n":"Feria de Artesanos Nacionales","Actividades":"Trabajos en cuero, madera, yute, hilo, cer\u00e1mica.","Consultar":"http:\/\/reconquista.gob.ar\/"},{"NRO":"27","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-lago-calafate-sta-cruz.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"El Calafate","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Lago Argentino ","Actividades":"Gastronom\u00eda, folclore, arte y recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.elcalafate.tur.ar\/"},{"NRO":"28","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cebada-cervecera.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Pu\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cebada Cervecera","Actividades":"Fogones, destrezas nativas, m\u00fasica, muestra y concurso de productos.","Consultar":"https:\/\/puan.gob.ar\/"},{"NRO":"29","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sgoestero_fiesta_nacional_bombo.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Fr\u00edas","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Bombo","Actividades":"Fogones, m\u00fasica, artesan\u00edas, danzas.","Consultar":"http:\/\/www.casadesantiago.gob.ar\/"},{"NRO":"30","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chicharron-chacco.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chaco","Localidad":"Presidencia De la Plaza","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chicharr\u00f3n","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, recitales.","Consultar":"https:\/\/plaza.gob.ar\/"},{"NRO":"31","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/triathlon_la_paz.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"La Paz","Celebraci\u00f3n":"Triatl\u00f3n Internacional","Actividades":"Nataci\u00f3n, ciclismo, pedestrismo, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.lapazentrerios.tur.ar\/triatlon\/"},{"NRO":"32","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/la-toma-onix.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"La Toma","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del M\u00e1rmol \u00d3nix","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica, danza.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"33","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival_de_folklore_surero-pehuajo.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Pehuaj\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Folclore Surero","Actividades":"M\u00fasica, espect\u00e1culos, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.pehuajo.gob.ar\/"},{"NRO":"34","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/jesus-maria.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Doma y Folklore","Actividades":"Jineteadas, destrezas criollas, payadas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.jesusmaria.gov.ar\/turismo\/"},{"NRO":"35","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/malambo-laborde_0.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Laborde","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Malambo","Actividades":"Competencia en torno a la danza y actuaciones musicales folcl\u00f3ricas.","Consultar":"http:\/\/www.festivaldelmalambo.com.ar\/"},{"NRO":"36","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/esquila-rio-mayo.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"R\u00edo Mayo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Esquila","Actividades":"Concurso por el mejor tiempo, sin da\u00f1ar al animal, jineteada, desfile gaucho.","Consultar":"http:\/\/riomayo.gob.ar\/festival-nacional-de-la-esquila-2020\/"},{"NRO":"37","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chamame-fiesta.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Corrientes Capital","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chamam\u00e9","Actividades":"Fiesta de m\u00fasica y danza en el Anfiteatro Mario del Tr\u00e1nsito Cocomarola.","Consultar":"https:\/\/www.culturacorrientes.com\/index.php\/eventos-anuales\/fiesta-nacional-del-chamame\/30-edicion-2020\/45-actividad-del-instituto-de-cultura\/administracion\/fiesta-nacional-del-chamame\/1115-fotos"},{"NRO":"38","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-poman-catamarca.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Pom\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de San Sebasti\u00e1n","Actividades":"M\u00fasica, espect\u00e1culos, danza.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"39","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/viedma-el_condor.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Viedma","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mar y el Acampante","Actividades":"Deportes, recreaci\u00f3n y m\u00fasica en el balneario El C\u00f3ndor.","Consultar":"https:\/\/viedma.gov.ar\/turismo\/"},{"NRO":"40","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/trigo-y-pan-castex.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Eduardo Castex","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Trigo y el Pan","Actividades":"Certamen triguero, gastronom\u00eda, m\u00fasica y baile.","Consultar":"http:\/\/eduardocastex.gov.ar\/"},{"NRO":"41","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mutquin-nuez.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Mutqu\u00edn","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Nuez","Actividades":"M\u00fasica, canto, baile, artesan\u00edas, gastronom\u00eda regional.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"42","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/san_luis_paso_grande.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Paso Grande ","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Cuarzo","Actividades":"Carrozas y agrupaciones gauchas, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"43","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/erios_santa_ana_fiesta_sandia.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Santa Ana","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Sand\u00eda","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, m\u00fasica y danza.","Consultar":"http:\/\/www.santaana.gob.ar\/home\/"},{"NRO":"44","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-humita-spedro-colalao.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"San Pedro de Colalao","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Humita ","Actividades":"Juegos infantiles, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, concurso de la humita, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valle-de-choromoro\/60\/180\/san-pedro-de-colalao"},{"NRO":"45","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-papa-cordoba.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Dolores","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Papa","Actividades":"Recreaci\u00f3n, sorteos, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.villadolores.gov.ar\/"},{"NRO":"46","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chancho-giles.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Andr\u00e9s de Giles","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chancho Asado con Pelo","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.sanandresdegiles.gob.ar\/"},{"NRO":"47","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/federacion.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Federaci\u00f3n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Lago","Actividades":"Deportes en el embalse, espect\u00e1culos art\u00edsticos y culturales.","Consultar":"https:\/\/www.federacion.tur.ar\/"},{"NRO":"48","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/boga-concordia.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Concordia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Boga","Actividades":"Pesca desde embarcaciones, concursos deportivos.","Consultar":"https:\/\/www.concordia.gob.ar\/turismo"},{"NRO":"49","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-serenata-cordoba.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa de Soto","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Serenata","Actividades":"M\u00fasica, baile, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/villadesoto.gob.ar\/festival-de-la-serenata\/"},{"NRO":"50","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/jineteada-diamante.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Diamante","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Jineteada y Folklore","Actividades":"Doma, jineteada y pialada, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folclore.","Consultar":"https:\/\/diamante.tur.ar\/"},{"NRO":"51","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-del-lino-lucas-gonzales.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Lucas Gonz\u00e1lez","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Lino","Actividades":"Encuentros de t\u00e9cnicos y productores del sector, festival folcl\u00f3rico.","Consultar":"http:\/\/www.entrerios.gov.ar\/municipiodelucasgonzalez\/index.php"},{"NRO":"52","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-cosquin.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Cosqu\u00edn","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Folklore","Actividades":"Espect\u00e1culos, pe\u00f1as, artesan\u00edas y arte popular.","Consultar":"https:\/\/www.cosquinturismo.gob.ar\/"},{"NRO":"53","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chivos-malargue.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Malarg\u00fce","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chivo","Actividades":"Danza, m\u00fasica, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.malargue.gov.ar\/"},{"NRO":"54","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/catamarca-yokavil.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Santa Mar\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Yokavil","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, danza y m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"55","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-fruta-fina-chubut.jpg)","Mes":"Enero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"El Hoyo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Fruta Fina ","Actividades":"Expo productiva, gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/elhoyo.gob.ar\/"},{"NRO":"56","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival_de_la_verdura.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"El Mollar","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Verdura ","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, m\u00fasica, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valles-calchaquies\/61\/189\/el-mollar"},{"NRO":"56","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-frambuesa-juarez.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Villa Cacique y Barker","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Frambuesa","Actividades":"Gastronom\u00eda y degustaciones, artesan\u00edas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.buenosaires.tur.ar\/nota\/fiesta-de-la-frambuesa"},{"NRO":"57","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mendoza_malargue_encuentro_argentinochileno.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Malarg\u00fce","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Argentino-Chileno","Actividades":"Gastronom\u00eda, deporte y cultura.","Consultar":"https:\/\/www.malargue.gov.ar\/"},{"NRO":"58","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pasteur.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Pasteur","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Folcl\u00f3rica","Actividades":"Canto, danza y juegos criollos.","Consultar":"https:\/\/www.lincoln.gob.ar\/?q=pasteur"},{"NRO":"59","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/las-grutas-golfo-azul.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Las Grutas","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Golfo Azul","Actividades":"Concursos n\u00e1uticos, salmonada y fogones.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"60","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-aguardiente-catamarca.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Tres Puentes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Aguardiente","Actividades":"M\u00fasica, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"61","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/villa-maria-penas.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Mar\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de Pe\u00f1as","Actividades":"Humor, folclore, rock, baile, ritmos latinos, mel\u00f3dico y tango.","Consultar":"https:\/\/www.villamaria.gob.ar\/turismo"},{"NRO":"62","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-asado-cholila-chubut.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"Cholila","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Asado","Actividades":"Gastronom\u00eda, destrezas criollas, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"63","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-intendente-alvear.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Intendente Alvear","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de Doma y Folclore. ","Actividades":"Destrezas criollas, jineteadas, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/intendentealvear.gob.ar\/"},{"NRO":"64","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/peon-viniador.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"La Rioja","Localidad":"Villa Uni\u00f3n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pe\u00f3n Vi\u00f1ador - Festival Regi\u00f3n Talampaya","Actividades":"Bailes folkl\u00f3ricos, espect\u00e1culos y cateo de vinos regionales.","Consultar":"https:\/\/www.turismovillaunion.gob.ar\/"},{"NRO":"65","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_papagayos_fiesta_caranday.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"San Luis","Localidad":"Papagayos","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Palmera Caranday","Actividades":"Desfile gaucho, carrozas, cester\u00eda, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"66","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/flia-piamontesa-luque.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Luque","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Familia Piamontesa","Actividades":"Recreaci\u00f3n, carpa de comidas t\u00edpicas, festival musical.","Consultar":"https:\/\/www.luque.gob.ar\/"},{"NRO":"67","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/trochita-maiten.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"El Mait\u00e9n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Tren a Vapor","Actividades":"Homenaje a La Trochita, actividades culturales, art\u00edsticas y deportivas.","Consultar":"https:\/\/www.elmaiten.gob.ar\/"},{"NRO":"68","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-salamanca-sgo-estero.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"La Banda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Salamanca","Actividades":"Espect\u00e1culos musicales, danza, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.festivallasalamanca.gob.ar\/"},{"NRO":"69","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-de-la-miel-serrana.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"San Marcos Sierras","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Miel Serrana","Actividades":"Gastronom\u00eda, desfile criollo, espect\u00e1culos, artesan\u00edas.","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/localidad\/san-marcos-sierras\/"},{"NRO":"70","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-humedales.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Villa Ocampo ","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de los Humedales \"Jaaukanig\u00e1s\u201d","Actividades":"Actividades culturales y deportivas, recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.turismovillaocampo.gob.ar\/index.php?option=com_content&view=article&id=38&Itemid=200"},{"NRO":"71","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_laschacras-festival.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Las Chacras","Celebraci\u00f3n":"Las Chacras canta en Febrero","Actividades":"Festival de m\u00fasica, danza, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"72","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-de-la-tonada-tunuyan.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Tunuy\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Tonada","Actividades":"Folklore cuyano, concurso de autores y compositores.","Consultar":"http:\/\/tunuyan.gov.ar\/tonada\/"},{"NRO":"73","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-amistad-maipu-pcia-bs-as.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Maip\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Carnaval de la Amistad","Actividades":"Corsos, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.maipu-gba.gob.ar\/"},{"NRO":"74","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-luyaba-cordoba.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Luyaba","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Gallina Hervida","Actividades":"Gastronom\u00eda, m\u00fasica y espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.cultura.gob.ar\/como-una-tradicion-entre-un-grupo-de-amigos-se-convirtio-en-una-fiesta-que-reune-a-miles-de-personas_3432\/"},{"NRO":"75","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/corvina-formosa-herradura.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Formosa","Localidad":"Herradura","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Corvina de R\u00edo","Actividades":"Competencia de pesca, recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.formosahermosa.gob.ar\/"},{"NRO":"76","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_concaran_festival.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Concar\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"Concar\u00e1n canta y baila al Valle del Conlara","Actividades":"Festival de m\u00fasica y danzas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"77","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-lana-maquinchao.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Maquinchao","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Lana","Actividades":"Festival h\u00edpico, concurso de ejemplares, fuegos artificiales.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"78","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/melon-candelaria.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Candelaria","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mel\u00f3n, la Agricultura y la Producci\u00f3n","Actividades":"Exposici\u00f3n de productos, artesan\u00edas, m\u00fasica, danza.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"79","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-reservado-pigue.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Pig\u00fc\u00e9","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Reservado","Actividades":"Montas, destrezas criollas, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"http:\/\/turismo.saavedra.gov.ar\/"},{"NRO":"80","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/trigo-leones.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Leones","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Trigo","Actividades":"Exposici\u00f3n agr\u00edcola, industrial y comercial, desfile de carrozas.","Consultar":"http:\/\/www.fiestadeltrigo.com.ar\/"},{"NRO":"81","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ganaderia-victorica.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Victorica","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ganader\u00eda del Oeste Pampeano","Actividades":"Exposici\u00f3n ganadera, destrezas criollas, jineteadas, folclore.","Consultar":"http:\/\/www.victorica.gob.ar\/"},{"NRO":"82","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/valle-del-sol-merlo.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Merlo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Valle del Sol","Actividades":"M\u00fasica folkl\u00f3rica, artesan\u00edas y productos puntanos.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"83","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-cueva-manos.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Perito Moreno","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Cueva de Las Manos","Actividades":"Espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"84","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-playas-doradas.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Sierra Grande","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Playas Doradas","Actividades":"Naturaleza, artesan\u00edas, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"85","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sjuan_doma_folclore_medano_de_oro.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Juan","Localidad":"M\u00e9dano de Oro - Rawson","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Destreza Criolla y el Folclore","Actividades":"Destrezas criollas, jineteadas, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.sanjuan.tur.ar\/"},{"NRO":"86","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tandil-festival-sierra.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Tandil","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Encuentro Folkl\u00f3rico de la Sierra","Actividades":"Certamen de danza, artesan\u00edas, degustaciones.","Consultar":"http:\/\/www.festivaldelasierra.com.ar\/"},{"NRO":"87","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_altopencoso_festival_yeso_arena.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Alto Pencoso","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Yeso y la Arena","Actividades":"Desfile criollo, destrezas gauchas, folclore.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"88","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chubut_fiesta_perrovejero.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Telsen","Celebraci\u00f3n":"Fiesta del Perro del Trabajo Rural ","Actividades":"Desfile gaucho, destrezas de canes ovejeros, pe\u00f1a y baile.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"89","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-ciruela-alvear-mendoza.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"General Alvear","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ciruela","Actividades":"Gastronom\u00eda, destrezas criollas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/turismo.alvearmendoza.gob.ar\/que-hacer\/"},{"NRO":"90","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carnaval_de_frontera_libres.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Paso de los Libres","Celebraci\u00f3n":"Carnaval de la Frontera","Actividades":"Desfile de comparsas, m\u00fasica, baile.","Consultar":"https:\/\/munired.mcypcorrientes.gob.ar\/municipios-de-corrientes\/paso-de-los-libres"},{"NRO":"90","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carnaval_gualeguaychu.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Gualeguaych\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Carnaval del Litoral","Actividades":"Desfile de comparsas, m\u00fasica, baile.","Consultar":"https:\/\/gualeguaychu.gov.ar\/"},{"NRO":"91","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carnaval-porteno.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Carnaval Porte\u00f1o","Actividades":"Murgas, batucadas, humor, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/turismo.buenosaires.gob.ar\/es\/article\/carnaval-porte%C3%B1o"},{"NRO":"92","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/girasol-carlos-casares.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Carlos Casares","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Girasol","Actividades":"Exposici\u00f3n agroindustrial, espect\u00e1culos, entretenimientos.","Consultar":"https:\/\/www.casares.gob.ar\/nuestra-fiesta"},{"NRO":"93","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/rodocrosita.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Andalgal\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Rodocrosita","Actividades":"Espect\u00e1culos, gastronom\u00eda, canto y baile.","Consultar":"https:\/\/www.muniandalgala.gob.ar\/"},{"NRO":"94","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/robalo-puerto-santa-cruz.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Puerto Santa Cruz","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del R\u00f3balo","Actividades":"Pesca, concursos, actividades recreativas.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"95","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/camino-del-tabaco-goya.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Goya","Celebraci\u00f3n":"Festival del Tabaco por la Producci\u00f3n, Cultura y Artesan\u00eda","Actividades":"Feria productiva, m\u00fasica y Expo Artesan\u00edas San Isidro.","Consultar":"https:\/\/www.turismogoya.gob.ar\/"},{"NRO":"96","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-serenata_a_cafayate.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"Cafayate","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Serenata a Cafayate","Actividades":"Festival folcl\u00f3rico, danzas, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismosalta.gov.ar\/contenido\/19\/cafayate"},{"NRO":"97","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/colonia-caroya.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Colonia Caroya","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Frutihorticultura","Actividades":"Exposici\u00f3n agroindustrial, productos regionales, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/coloniacaroya.gov.ar\/"},{"NRO":"98","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/recreo-cabrito.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Recreo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Cabrito","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"99","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/aguas-blancas-alumine.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Alumin\u00e9","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de Aguas Blancas","Actividades":"Rafting, competencias deportivas, recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/alumine.gob.ar\/alumine\/espacios-y-lugares\/"},{"NRO":"100","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-del-sol-san-juan.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"San Juan","Localidad":"San Juan y otras","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Sol","Actividades":"Feria gastron\u00f3mica, artesan\u00edas, carruajes, shows.","Consultar":"https:\/\/fiestanacionaldelsol.com\/"},{"NRO":"101","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_festival_piedracaliza_lacalera.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"La Calera","Celebraci\u00f3n":"Festival  Nacional de la Piedra Caliza","Actividades":"M\u00fasica, danza, recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"102","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/los-caminos-carnaval-corrientes.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Corrientes Capital","Celebraci\u00f3n":"Los Caminos del Carnaval","Actividades":"Desfile y concurso de comparsas, show.","Consultar":"https:\/\/www.corrientes.tur.ar\/carnaval"},{"NRO":"103","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cordoba_festival_alienigena.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Capilla del Monte","Celebraci\u00f3n":"Festival Alien\u00edgena ","Actividades":"Concurso de disfraces y vidrieras, bicicleteada ET, baile y m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.turismocapilla.gob.ar"},{"NRO":"104","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-atlantico-sur-chubut.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Playa Uni\u00f3n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Atl\u00e1ntico Sur ","Actividades":"M\u00fasica, talleres, fuegos artificiales de cierre.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"105","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carnaval-artesanal-lincoln.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Lincoln","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Carnaval Artesanal","Actividades":"Carrozas, cabezudos, batucadas, comparsas, atracciones mec\u00e1nicas.","Consultar":"https:\/\/www.lincoln.gob.ar\/?q=carnaval"},{"NRO":"106","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chaya-riojana-fiesta.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"La Rioja","Localidad":"La Rioja Capital","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Chaya","Actividades":"Carnaval folkl\u00f3rico, recorrida del almid\u00f3n, danzas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/lariojachayera.com.ar\/"},{"NRO":"107","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-olivo.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Cruz del Eje","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Olivo","Actividades":"Exposici\u00f3n, charlas, artesan\u00eda, deporte, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/cruzdeleje.gob.ar\/"},{"NRO":"108","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/confluencia-neuquen.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Neuqu\u00e9n Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Confluencia ","Actividades":"Artesan\u00edas, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.neuquencapital.gov.ar\/turismo\/"},{"NRO":"109","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-cerveza-artesanal-sta-clara.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Santa Clara del Mar","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cerveza Artesanal","Actividades":"Degustaciones, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/redcultural.marchiquita.gob.ar\/?page_id=226"},{"NRO":"110","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/balcarce-feria-automovil.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Balcarce","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Autom\u00f3vil","Actividades":"Tributo a Juan Manuel Fangio, actividades de TC, festival nocturno.","Consultar":"https:\/\/www.balcarce.gob.ar\/"},{"NRO":"111","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cemento-olavarria.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Olavarr\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Cemento","Actividades":"Exhibiciones de la producci\u00f3n local, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/www.olavarria.gov.ar\/"},{"NRO":"112","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-salmon-camarones.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"Camarones","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Salm\u00f3n","Actividades":"Torneos de pesca, n\u00e1utica, degustaciones, espect\u00e1culos. ","Consultar":"https:\/\/www.camarones.gob.ar\/?q=fiesta-nac-del-salmon"},{"NRO":"113","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/colon-fiesta-artesanias.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Col\u00f3n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Artesan\u00eda","Actividades":"Feria, espect\u00e1culos culturales, art\u00edsticos y deportivos.","Consultar":"https:\/\/colonturismo.tur.ar\/natural\/"},{"NRO":"114","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chamame-federacion.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Federal","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chamam\u00e9 del Norte Entrerriano","Actividades":"Festival folcl\u00f3rico, jineteadas, pollas de potrillos, artesan\u00edas.","Consultar":"https:\/\/www.entrerios.tur.ar\/destino\/199\/Federal"},{"NRO":"115","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pachamama-amaicha.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Amaicha del Valle","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pachamama","Actividades":"Culto a la Madre Tierra, folklore, artesan\u00edas, comidas y bebidas.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valles-calchaquies\/61\/172\/amaicha-del-valle"},{"NRO":"116","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-queso-tafi.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Taf\u00ed del Valle","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Queso","Actividades":"Exposici\u00f3n agroindustrial, muestras artesanales.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valles-calchaquies\/61\/169\/tafi-del-valle"},{"NRO":"117","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-quemu-quemu.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Quem\u00fa Quem\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Nacional de Destrezas Gauchas","Actividades":"Destrezas criollas, juegos, gastronom\u00eda, m\u00fasica. ","Consultar":"https:\/\/www.lapampa.gob.ar\/quemu-quemu.html"},{"NRO":"118","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-rivadavia-mendoza.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Rivadavia","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional Canto al Pa\u00eds","Actividades":"M\u00fasica, danza, gastronom\u00eda y artesan\u00edas.","Consultar":"https:\/\/mendoza.tur.ar\/"},{"NRO":"119","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carnaval_humahuaca.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Jujuy","Localidad":"Humahuaca","Celebraci\u00f3n":"Carnaval Humahuaque\u00f1o","Actividades":"Desentierro del diablo, bailes, m\u00fasica, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/jujuy.gob.ar\/festividades\/"},{"NRO":"120","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiestanac-manzana.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"General Roca","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Manzana","Actividades":"Bendici\u00f3n de frutos, espect\u00e1culos, carrozas.","Consultar":"http:\/\/www.fiestanacionaldelamanzana.com\/"},{"NRO":"121","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-jardines-neuquen.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Villa La Angostura","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de los Jardines","Actividades":"Expo, artesan\u00edas, premiaci\u00f3n de jardines.","Consultar":"https:\/\/villalaangostura.gov.ar\/turismo\/fiesta-de-los-jardines"},{"NRO":"122","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-baradero.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Baradero","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de M\u00fasica Popular","Actividades":"M\u00fasica, canto y baile.","Consultar":"https:\/\/www.baradero.gob.ar\/turismo"},{"NRO":"123","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-lupulo-bolson.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"El Bols\u00f3n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del L\u00fapulo","Actividades":"Cerveza artesanal, platos t\u00edpicos, canto y baile.","Consultar":"https:\/\/www.turismoelbolson.gob.ar\/"},{"NRO":"124","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-lago-puelo-chubut.jpeg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chubut","Localidad":"Lago Puelo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Bosque ","Actividades":"Feria productiva, recreaci\u00f3n, m\u00fasica y baile.","Consultar":"http:\/\/es.lagopuelo.gob.ar\/lpuelo\/"},{"NRO":"125","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-puestero-neuquen.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Jun\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Puestero","Actividades":"Destrezas criollas y jineteadas.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/destinos\/junin-de-los-andes\/"},{"NRO":"126","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-curanto.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Colonia Suiza","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Curanto","Actividades":"Espect\u00e1culos, gastronom\u00eda, cerveza artesanal, microemprendedores.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"127","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sgo_estero_ojodeagua_festival_artesano.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Ojo de Agua","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Artesano","Actividades":"Artesan\u00edas, danzas, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/turismosantiago.gob.ar\/"},{"NRO":"128","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/san_luis_tilisarao_fiesta_flordelpago.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Luis","Localidad":"Tilisarao","Celebraci\u00f3n":"Fiesta de la Flor del Pago y los Inmigrantes","Actividades":"Desfile gaucho, artesan\u00edas, danzas, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"129","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-rio-chimehuin.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Jun\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta del R\u00edo Chimehuin","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, m\u00fasica, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/"},{"NRO":"130","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/citronella-esencias-misiones.jpg)","Mes":"Febrero","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Misiones","Localidad":"El Soberbio","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las Esencias y Productores de Citronella","Actividades":"Exposici\u00f3n y venta, gastronom\u00eda, paseos, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.elsoberbio.gob.ar\/"},{"NRO":"131","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-potrillo-cnel-vidal.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Coronel Vidal","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Potrillo","Actividades":"Desfile y destrezas criollas, artesan\u00edas, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.marchiquita.gob.ar\/?q=coronel-vidal"},{"NRO":"132","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-mate-parana.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Paran\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mate","Actividades":"Concurso de cebadores, artesan\u00edas, bailes, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.parana.gob.ar\/agenda\/"},{"NRO":"133","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/caucete-vino-y-uva.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"San Juan","Localidad":"Caucete","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Uva y el Vino","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, m\u00fasica, bailes.","Consultar":"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sanjuan\/caucete"},{"NRO":"134","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chalten-fiesta-trekking.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"El Chalt\u00e9n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Trekking","Actividades":"Trekking, trekkatl\u00f3n, marat\u00f3n, bicicleteadas, concurso de hacheros, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"135","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-soberania-carmen-patagones.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Carmen de Patagones","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Soberan\u00eda Patag\u00f3nica","Actividades":"Artesan\u00edas, desfile criollo, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/patagones.gob.ar\/"},{"NRO":"136","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-peon_rural-chubut.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Chubut","Localidad":"Paso de Indios","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pe\u00f3n Rural","Actividades":"Desfile, juegos y destrezas criollas, baile.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"137","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/vendimia-fiesta-mendoza-2.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Mendoza Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Vendimia","Actividades":"Bendici\u00f3n, v\u00eda blanca, serenatas, carrusel vendimial, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.mendoza.edu.ar\/marzo-fiesta-nacional-de-la-vendimiaq\/"},{"NRO":"138","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/manzanilla-pehuajo.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Francisco Madero -Pehuaj\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Manzanilla","Actividades":"Exposiciones, bailes populares y espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.pehuajo.gob.ar\/"},{"NRO":"139","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ing-luiggi-fiesta-caballo.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Ing. Luiggi","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Caballo y la Tradici\u00f3n","Actividades":"Actividades ecuestres y espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/www.lapampa.gob.ar\/ingeniero-luiggi.html"},{"NRO":"140","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-moto-pehuajo.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Pehuaj\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Moto","Actividades":"Caravana de motos, destrezas, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.pehuajo.gob.ar\/"},{"NRO":"141","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/la_pampa_folklore.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Jacinto Arauz","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Federal de Folklore","Actividades":"Artesan\u00edas, danza, m\u00fasica, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.lapampa.gob.ar\/jacinto-arauz.html"},{"NRO":"142","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mendoza_rally_de_las_bodegas.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Mendoza Ciudad y otras.","Celebraci\u00f3n":"Rally de las Bodegas","Actividades":"Autos cl\u00e1sicos sport y rutas del vino.","Consultar":"http:\/\/www.rdlb.com.ar\/"},{"NRO":"143","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sanluis_festival-de-alto-pelado.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Alto Pelado","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Venado de las Pampas","Actividades":"Danzas, m\u00fasica, recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"144","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/santos-vega.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"General Lavalle","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Semana de Santos Vega","Actividades":"Jineteadas, destrezas criollas, payadas, asado criollo, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/generallavalle.gob.ar\/"},{"NRO":"145","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pacu-esquina.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Esquina","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pac\u00fa","Actividades":"Pesca deportiva, remate de piezas, entrega de trofeos.","Consultar":"https:\/\/www.corrientes.gob.ar\/home\/esquina\/municipio"},{"NRO":"146","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tomate-lamarque.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Lamarque","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Tomate y la Producci\u00f3n","Actividades":"Festivales, deportes, desfile de carrozas.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/actividad\/fiesta-nacional-del-tomate-y-la-produccion_294"},{"NRO":"147","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/trucha-bariloche.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Bariloche","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Trucha","Actividades":"Pesca, gastronom\u00eda, artesan\u00edas, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/barilocheturismo.gob.ar\/"},{"NRO":"148","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/guitarra-dolores.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Dolores","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Guitarra","Actividades":"Tributo a Abel Fleury, folclore, artesan\u00edas, poes\u00eda gauchesca.","Consultar":"http:\/\/dolores.gob.ar\/fiesta-nacional-guitarra\/"},{"NRO":"149","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sagra-de-la-uva-coloniacaroya.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Colonia Caroya","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Sagra de la Uva","Actividades":"Gastronom\u00eda, espect\u00e1culos, m\u00fasica y danzas.","Consultar":"https:\/\/coloniacaroyaturismo.gob.ar\/"},{"NRO":"150","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/acordeon.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Jorge","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional y Americano del Acorde\u00f3n","Actividades":"M\u00fasica, baile, espect\u00e1culos, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.santafe.tur.ar\/"},{"NRO":"151","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cordoba_artesano.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"C\u00f3rdoba Capital","Celebraci\u00f3n":"Feria Internacional de Artesan\u00edas","Actividades":"Cer\u00e1mica, cuero, indumentaria, luthiers y otros.","Consultar":"https:\/\/www.feriadelasartesanias.com\/"},{"NRO":"152","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/piedra-laja-rnegro.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Los Menucos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Piedra Laja","Actividades":"Juegos criollos, artesan\u00edas, m\u00fasica y gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar"},{"NRO":"153","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-sta-teresita.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Santa Teresita","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Aniversario","Actividades":"Espect\u00e1culos musicales, gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/lacosta.gob.ar\/turismo\/localidades.php?localidad=853"},{"NRO":"154","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/te-campo-viera-fiesta.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Misiones","Localidad":"Campo Viera","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del T\u00e9","Actividades":"Folklore, exposici\u00f3n comercial, agroindustrial, cultural y artesanal.","Consultar":"http:\/\/misiones.tur.ar\/"},{"NRO":"155","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/calden-nueva-galia.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Luis","Localidad":"Nueva Galia","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Cald\u00e9n, Doma y Folclore","Actividades":"Destrezas criollas, artesan\u00edas, espect\u00e1culos, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar"},{"NRO":"156","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/villa-canas-artesania.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Villa Ca\u00f1\u00e1s","Celebraci\u00f3n":"Feria Nacional de Artesan\u00edas","Actividades":"Exposiciones, artesan\u00edas, m\u00fasica, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.santafe.tur.ar\/"},{"NRO":"157","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tres-isletas-chaco.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chaco","Localidad":"Tres Isletas","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Cavachuy","Actividades":"M\u00fasica y danzas folkl\u00f3ricas.","Consultar":"https:\/\/turismo.chaco.gob.ar\/"},{"NRO":"158","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/estepa-patagonica-lasheras.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Las Heras","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Estepa Patag\u00f3nica","Actividades":"Artesan\u00edas, m\u00fasica, baile, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"159","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta_federacion_san_miguel_del_monte.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Miguel del Monte","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Semana de la Federaci\u00f3n","Actividades":"Desfile gaucho, destrezas criollas, gastronom\u00eda, m\u00fasica. ","Consultar":"https:\/\/monte.gob.ar\/turismo\/"},{"NRO":"160","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/zamba-cerrillos.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Salta","Localidad":"Cerrillos","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Zamba","Actividades":"Festival folcl\u00f3rico y celebraci\u00f3n religiosa del Santo Patrono.","Consultar":"https:\/\/www.cerrillos.gob.ar\/"},{"NRO":"161","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mendoza_fiesta_de_la_cosecha.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Mendoza","Localidad":"El Plumerillo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Naional de la Cosecha","Actividades":"Degustaciones, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/mendoza.tur.ar\/"},{"NRO":"162","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/rnegro_cipolletti_fiesta_fisica.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Cipolletti","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Actividad F\u00edsica ","Actividades":"Marat\u00f3n, deportes, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"163","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/falla-valenciana-marplatense.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mar del Plata","Celebraci\u00f3n":"Semana Fallera Marplatense","Actividades":"Bailes valencianos, paellas, cabalgata del Ninot, carrozas.","Consultar":"http:\/\/www.turismomardelplata.gov.ar\/"},{"NRO":"164","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tigre-deportes-nauticos.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Tigre","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Deporte N\u00e1utico","Actividades":"Wakeboard, ski acu\u00e1tico, kayakismo y remo.","Consultar":"http:\/\/vivitigre.gob.ar\/"},{"NRO":"165","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chicha-salta.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Salta","Localidad":"La Caldera","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Chicha y la Aloja","Actividades":"Artesan\u00edas, m\u00fasica, baile, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismosalta.gov.ar\/"},{"NRO":"166","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/neuquen_km42.jpg)","Mes":"Marzo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Villa La Angostura","Celebraci\u00f3n":"K42","Actividades":"Marat\u00f3n internacional de monta\u00f1a.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/que-hacer\/fiestas-populares\/"},{"NRO":"167","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mendoza_festival_musica_clasica.jpg)","Mes":"Marzo\/Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Mendoza Ciudad y otras.","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional M\u00fasica Cl\u00e1sica por los Caminos del Vino","Actividades":"Conciertos de m\u00fasica cl\u00e1sica.","Consultar":"https:\/\/www.mendoza.gov.ar\/cultura\/actividades-artisticas\/musica-clasica-por-los-caminos-del-vino\/"},{"NRO":"168","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/lapampa_festividades_avistaje.jpg)","Mes":"Marzo\/Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Reserva Parque Luro","Celebraci\u00f3n":"Avistaje de Ciervos en Brama","Actividades":"Senderismo, avistajes, paseos al aire libre.","Consultar":"https:\/\/turismo.lapampa.gob.ar\/index.php\/avistaje-de-ciervos-en-brama-2021"},{"NRO":"169","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pehuen-neuquen.jpg)","Mes":"Marzo\/Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Alumin\u00e9","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pehu\u00e9n","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica, danza.","Consultar":"http:\/\/alumine.gob.ar\/turismo\/"},{"NRO":"170","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/nuez-san-pedro-colalao.jpg)","Mes":"Marzo\/Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"San Pedro de Colalao","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Nuez","Actividades":"Festival, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, danza.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valle-de-choromoro\/60\/180\/san-pedro-de-colalao"},{"NRO":"171","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chocolate-bariloche.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Bariloche","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chocolate","Actividades":"Carreras, fondue, tortas, esculturas de chocolate.","Consultar":"https:\/\/www.barilocheturismo.gob.ar\/es\/ver-noticia\/fiesta-nacional-del-chocolate"},{"NRO":"172","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-expo-macia-erios.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Maci\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Apicultura","Actividades":"Expo, charlas, concursos, ronda de negocios.","Consultar":"http:\/\/expo.macia.gob.ar\/"},{"NRO":"173","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria-camaron-y-langostino-ingwhite.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Ing. White","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Camar\u00f3n y el Langostino","Actividades":"Gastronom\u00eda, paseo de artesanos, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.bahia.gob.ar\/disfruta\/fiestas-populares\/"},{"NRO":"174","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/masa-vienesa.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Gral. Belgrano","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Masa Vienesa","Actividades":"Degustaci\u00f3n de reposter\u00eda alemana y austr\u00edaca, m\u00fasica sacra, festival.","Consultar":"http:\/\/vgb.gov.ar\/"},{"NRO":"175","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pasta-casera-lasheras.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Gral. Las Heras","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pasta Casera ","Actividades":"Gastronom\u00eda, taller culinario, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/lasheras.gob.ar\/"},{"NRO":"176","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/bonarda-mendoza.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"San Mart\u00edn","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Bonarda","Actividades":"Gastronom\u00eda y espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/sanmartinmza.gob.ar\/"},{"NRO":"177","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/alfalfa-san-basilio.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"San Basilio","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Alfalfa","Actividades":"Muestreo de semillas, charlas, recitales.","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/54-fiesta-nacional-de-la-alfalfa-san-basilio\/"},{"NRO":"178","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/bafici.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional de Cine- BAFICI","Actividades":"Charlas, proyecciones, talleres.","Consultar":"https:\/\/turismo.buenosaires.gob.ar\/es\/article\/bafici"},{"NRO":"179","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ternero-ayacuho.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Ayacucho","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ternero","Actividades":"Yerra, remates de hacienda, folclore, certamen de murales.","Consultar":"https:\/\/www.ayacucho.gob.ar\/"},{"NRO":"180","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/emprendado.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mar del Plata","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Emprendado","Actividades":"Artesan\u00edas, folklore, destrezas criollas.","Consultar":"https:\/\/www.mardelplata.gob.ar\/"},{"NRO":"181","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/san_juan_feria_artesanias.jpg)","Mes":"Abril","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"San Juan","Localidad":"San Juan Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Feria Internacional de Artesan\u00edas","Actividades":"Artesan\u00edas, emprendedorismo, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.sanjuan.gob.ar\/"},{"NRO":"182","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria-del-libro.jpg)","Mes":"Abril \/ Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Feria Internacional del Libro","Actividades":"Libros, conferencias, firma de ejemplares.","Consultar":"http:\/\/www.el-libro.org.ar\/"},{"NRO":"183","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria_del_libroinfantil.jpg)","Mes":"Abril \/ Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Feria del Libro Infantil y Juvenil","Actividades":"Narraciones, teatro, t\u00edteres, cine, arte, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.el-libro.org.ar\/infantil-juvenil\/"},{"NRO":"184","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-algodon-avellaneda-stafe.jpg)","Mes":"Abril \/ Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Avellaneda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Provincial y Nacional del Algod\u00f3n","Actividades":"Exposici\u00f3n de maquinaria, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.santafe.gov.ar\/index.php\/web\/content\/view\/full\/93665"},{"NRO":"185","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/algodon-chaco.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chaco","Localidad":"Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Algod\u00f3n","Actividades":"Muestra Feri \u2013Chaco, agroindustria, comercio, artesan\u00edas, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/saenzpena.gob.ar\/"},{"NRO":"186","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-madera-misiones.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Misiones","Localidad":"San Vicente","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Madera","Actividades":"Espect\u00e1culos, m\u00fasica, artesan\u00edas.","Consultar":"http:\/\/misiones.tur.ar\/"},{"NRO":"187","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-torta-frita.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Santa Coloma","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mondongo y la Torta Frita","Actividades":"Desfile, autos antiguos, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/turismo.baradero.gob.ar\/santa-coloma\/"},{"NRO":"188","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/jujuy_mineria.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Jujuy","Localidad":"San Salvador de Jujuy","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Miner\u00eda","Actividades":"Actos alusivos, gastronom\u00eda, serenatas.","Consultar":"http:\/\/turismojujuyciudad.gob.ar\/"},{"NRO":"189","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-yacanto-cordoba.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Yacanto","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Comida al disco de arado","Actividades":"Gastronom\u00eda, danza y canto.","Consultar":"https:\/\/fiestacomidaaldisco.com.ar\/"},{"NRO":"190","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-ganaderia-alvear-mendoza.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Gral. Alvear","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Ganader\u00eda de Zonas \u00c1ridas ","Actividades":"Expo, charlas t\u00e9cnicas, pe\u00f1as, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.alvearmendoza.gob.ar\/que-hacer\/"},{"NRO":"191","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/oro-y-plata-sta-cruz.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Puerto San Juli\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Oro y la Plata","Actividades":"Exposici\u00f3n minera, charlas, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/sanjulian.gob.ar\/"},{"NRO":"192","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mandarina-fiesta.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Chumbicha","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Mandarina","Actividades":"Danzas, canto, espect\u00e1culos, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/turismo.catamarca.gob.ar\/"},{"NRO":"193","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/olivicultura-aimogasta.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"La Rioja","Localidad":"Aimogasta","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Olivicultura","Actividades":"Exposici\u00f3n productiva, espect\u00e1culos musicales, bailes populares.","Consultar":"https:\/\/www.larioja.gov.ar\/"},{"NRO":"194","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/crespo-avicultura.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Crespo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Avicultura","Actividades":"Exposiciones, debates t\u00e9cnicos, visitas a granjas, recreaci\u00f3n. ","Consultar":"https:\/\/www.crespo.gob.ar\/"},{"NRO":"195","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/surubi-goya.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Goya","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Surub\u00ed","Actividades":"Pesca de costa, expo industrial y comercial, m\u00fasica, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.goyasurubi.com\/index\/"},{"NRO":"196","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/lapampa_entretenimiento_gaucho.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Colonia In\u00e9s y Carlota","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Yerra, Jineteada y Entretenimiento Gaucho","Actividades":"Destrezas criollas, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.lapampa.gob.ar\/"},{"NRO":"197","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/habitante-isleno-escobar.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Bel\u00e9n de Escobar","Celebraci\u00f3n":"Fiesta de la Isla y del Habitante Isle\u00f1o","Actividades":"Desfile, fogones, artesan\u00edas, deportes, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.escobar.gob.ar\/"},{"NRO":"198","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/abra_pampa_feria_andina_llama.jpg)","Mes":"Mayo","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Jujuy","Localidad":"Abra Pampa","Celebraci\u00f3n":"Feria Andina de la Llama","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, premiaci\u00f3n de animales.","Consultar":"http:\/\/www.turismo.jujuy.gob.ar\/"},{"NRO":"199","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/folklore-suizo.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Jer\u00f3nimo Norte","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Folklore Suizo","Actividades":"Caravana, chocolater\u00eda, vestimenta.","Consultar":"https:\/\/www.sanjeronimonorte.gob.ar\/"},{"NRO":"200","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-padua.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Antonio de Padua","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Padua","Actividades":"Liturgia, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.merlo.gob.ar\/fiesta-patronal-de-san-antonio-de-padua\/"},{"NRO":"201","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-valcheta.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Valcheta","Celebraci\u00f3n":"Fiesta de la Matra y las Artesan\u00edas","Actividades":"Artesan\u00edas, folklore, canto y baile.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/actividad\/fiesta-nacional-de-la-matra-y-las-artesanias_269"},{"NRO":"202","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/noche-mas-larga.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"D\u00eda 21","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Noche m\u00e1s Larga del A\u00f1o","Actividades":"Bajada de antorchas, m\u00fasica, recreaci\u00f3n. ","Consultar":"https:\/\/tierradelfuego.org.ar\/"},{"NRO":"203","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-olimpiada-cultural.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Maggiolo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Olimp\u00edada Cultural","Actividades":"Teatro, danza, m\u00fasica y arte.","Consultar":"http:\/\/www.maggiolo.gob.ar\/"},{"NRO":"204","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/misiones_apostoles_mate_en_moto.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"3\u00aa semana ","Provincia":"Misiones","Localidad":"Ap\u00f3stoles","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Internacional Mate en Moto","Actividades":"Bandas en vivo, shows de acrobacias, paseos.","Consultar":"https:\/\/www.apostoles.gov.ar\/"},{"NRO":"205","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pozodelmolle-holando.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"3\u00aa semana ","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Pozo del Molle","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Holando Argentino","Actividades":"Exposici\u00f3n ganadera, gastronom\u00eda, m\u00fasica y recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/pozodelmolle.gob.ar\/"},{"NRO":"206","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/miel-azul.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Azul","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Miel","Actividades":"Expo Miel, agroindustria, comercio, cena, show.","Consultar":"http:\/\/azuldigital.gob.ar\/turismo\/"},{"NRO":"207","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-locro-cordoba.jpg)","Mes":"Junio","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Los Romeros","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Locro","Actividades":"Gastronom\u00eda, m\u00fasica y danzas.","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/xvii-fiesta-nacional-del-locro-2\/"},{"NRO":"208","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/artesano-la-rioja.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa a 3\u00aa semana","Provincia":"La Rioja","Localidad":"La Rioja Capital","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Artesano","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folklore.","Consultar":"http:\/\/www.culturalarioja.gob.ar\/"},{"NRO":"209","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/jujuy_feria_invernal_artesanias.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Jujuy","Localidad":"San Salvador de Jujuy","Celebraci\u00f3n":"Feria Invernal Nacional de Artesan\u00edas","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/turismojujuyciudad.gob.ar\/"},{"NRO":"209","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/alicia-fiestas-julias.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Alicia","Celebraci\u00f3n":"Fiestas Julias Nacionales","Actividades":"Espect\u00e1culos, canto y danza, fog\u00f3n criollo.","Consultar":"http:\/\/www.alicia.gob.ar\/"},{"NRO":"210","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pesca-amarillo.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Helvecia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pesca del Amarillo","Actividades":"Certamen de pesca, espect\u00e1culos, pe\u00f1a folkl\u00f3rica.","Consultar":"https:\/\/www.helvecia.gob.ar\/"},{"NRO":"211","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sgo_fiesta_nacional_queso_copeno.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Monte Quemado","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Queso Cope\u00f1o","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, danza, m\u00fasica folkl\u00f3rica.","Consultar":"http:\/\/turismosantiago.gob.ar\/"},{"NRO":"212","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/bagna_cauda.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Calch\u00edn Oeste","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Bagna Cauda","Actividades":"Degustaci\u00f3n del plato piamont\u00e9s, m\u00fasica, bailes. ","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/"},{"NRO":"213","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-postre-de-balcarce.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Balcarce","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Postre","Actividades":"Feria gastron\u00f3mica, clases de cocina, concursos, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.balcarce.gob.ar\/"},{"NRO":"214","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tamal-chicoana.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"Chicoana","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Tamal","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, folklore.","Consultar":"http:\/\/turismo.salta.gov.ar\/"},{"NRO":"215","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tomate-fraile-pintado.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Jujuy","Localidad":"Fraile Pintado","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Tomate, Doma y Folclore","Actividades":"Gastronom\u00eda, jineteadas, artesan\u00edas, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.turismo.jujuy.gob.ar\/"},{"NRO":"216","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chocolatealpino-vgb-cordoba.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"1\u00aa a 3\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Gral. Belgrano","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chocolate Alpino ","Actividades":"Gastronom\u00eda, m\u00fasica, teatro, danzas.","Consultar":"http:\/\/vgb.gov.ar\/type-fiestas\/fiesta-del-chocolate-alpino\/"},{"NRO":"217","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/imagen-poncho.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"San Fernando del Valle de Catamarca","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional e Internacional del Poncho","Actividades":"Exposici\u00f3n artesanal, comercial e industrial, folklore, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/sfvc.travel\/fiesta-del-poncho\/"},{"NRO":"218","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/simoca.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Simoca","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Feria de Simoca","Actividades":"Artesan\u00edas, bailes populares, gastronom\u00eda, fogones.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-sur\/59\/190\/simoca"},{"NRO":"219","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-tango-la-falda-cordoba.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"La Falda","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional La Falda Tango","Actividades":"M\u00fasica, baile, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.lafaldaciudadtango.gob.ar\/"},{"NRO":"220","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pimiento-payogasta.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"Payogasta","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pimiento","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folklore.","Consultar":"http:\/\/www.portaldesalta.gov.ar\/payogasta.htm"},{"NRO":"221","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/marcha_de_los_bombos_sgo_estero.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Santiago Ciudad","Celebraci\u00f3n":"Marcha de los Bombos ","Actividades":"Caravanas, canto, espect\u00e1culos folkl\u00f3ricos.","Consultar":"https:\/\/www.santiagocultura.gob.ar\/evento\/la-marcha-de-los-bombos"},{"NRO":"222","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pomelo-formosa.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Formosa","Localidad":"Laguna Blanca","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pomelo","Actividades":"Muestra comercial, artesanal, industrial y frutihort\u00edcola.","Consultar":"http:\/\/www.formosahermosa.gob.ar\/fiesta-del-pomelo-2\/"},{"NRO":"223","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-tango-junin-bsas.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Jun\u00edn","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de Tango Jun\u00edn","Actividades":"Concurso, baile, taller de fileteado.","Consultar":"https:\/\/www.junin.gob.ar\/inscripcion\/tango-en-junin"},{"NRO":"224","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/neuquen_traum_kezau_mapuche.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Jun\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Traum Kezau Mapuche","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.junindelosandesturismo.com\/"},{"NRO":"225","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/encuentro-coral-invierno-termasrhondo.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Termas de R\u00edo Hondo","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Nacional de Coros de Invierno","Actividades":"Canto, m\u00fasica, danza, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.termasderiohondo.gob.ar\/"},{"NRO":"226","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/colonizacion-san-jose.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"San Jos\u00e9","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Colonizaci\u00f3n","Actividades":"Desfiles aleg\u00f3ricos, muestras, concursos, artesan\u00edas.","Consultar":"https:\/\/sanjose.tur.ar\/fiestas-locales\/"},{"NRO":"227","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tdf-marcha-blanca.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Esqu\u00ed de Fondo y Biathlon","Actividades":"Competencias y actividades deportivas y familiares.","Consultar":"https:\/\/tierradelfuego.org.ar\/"},{"NRO":"228","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-gigena-cordoba.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Alcira Gigena","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ma\u00edz y la Cosecha Gruesa","Actividades":"Gastronom\u00eda, charlas, folclore.","Consultar":"https:\/\/www.alcira-gigena.gob.ar\/"},{"NRO":"229","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chaco-fiesta-esculturamadera.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chaco","Localidad":"Resistencia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Escultura en Madera","Actividades":"Concursos escult\u00f3ricos en espacios p\u00fablicos.","Consultar":"https:\/\/turismo.chaco.gob.ar\/"},{"NRO":"230","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/truchasteelhead-fiesta.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Comandante Luis Piedrabuena","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Trucha Steelhead","Actividades":"Pesca, concursos, actividades recreativas.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"231","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/la-paz-pesca-variada.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"La Paz","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Pesca Variada de R\u00edo","Actividades":"Pesca con devoluci\u00f3n, deportes, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.lapaz.gob.ar\/?q=content\/xxix-fiesta-nacional-pesca-variada-rio"},{"NRO":"232","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/canasto-santiago.jpg)","Mes":"Julio","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Termas de R\u00edo Hondo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Canasto","Actividades":"M\u00fasica, gastronom\u00eda, arte, cultura.","Consultar":"https:\/\/www.termasderiohondo.gob.ar\/"},{"NRO":"233","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pachamama-salta.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Salta","Localidad":"San Antonio de los Cobres","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de La Pachamama de Pueblos Andinos","Actividades":"Liturgia, artesan\u00edas, comidas t\u00edpicas, m\u00fasica andina.","Consultar":"http:\/\/turismosalta.gov.ar\/contenido\/22\/san-antonio-de-los-cobres-lugar-magico"},{"NRO":"234","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cana-azucar-aguilares.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Aguilares","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ca\u00f1a de Az\u00facar","Actividades":"Artesan\u00edas, danzas, platos t\u00edpicos y m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-sur\/59\/15913\/aguilares"},{"NRO":"235","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiestas_expo_formosa.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Formosa","Localidad":"Ciudad de Formosa","Celebraci\u00f3n":"Expo Formosa","Actividades":"Exposici\u00f3n, remates, destrezas criollas, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/turismo.formosatuciudad.gob.ar\/"},{"NRO":"236","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tdf-ecologia-ambiente.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Medio Ambiente y la Ecolog\u00eda","Actividades":"Talleres, charlas, conferencias, actividades recreativas.","Consultar":"https:\/\/tierradelfuego.org.ar\/"},{"NRO":"237","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/salta_aguaray-santa-teresita.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Salta","Localidad":"Aguaray","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Lapacho","Actividades":"Encuentros, m\u00fasica, folclore.","Consultar":"http:\/\/www.portaldesalta.gov.ar\/aguaray.htm"},{"NRO":"238","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/zapallo-ceres.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Ceres","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Zapallo","Actividades":"Exposiciones, folklore, desfile tradicional.","Consultar":"https:\/\/ceres.gob.ar\/"},{"NRO":"239","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/rio_negro_gral_godoy_mirandoelsur.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Gral. Enrique Godoy","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Folklore Mirando al Sur","Actividades":"M\u00fasica, danzas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"240","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-dulzura-merlo-sluis.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Merlo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Dulzura ","Actividades":"Gastronom\u00eda, danzas, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"241","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/montanes.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"San Mart\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Monta\u00f1\u00e9s","Actividades":"Concurso de hacheros, esqu\u00ed, kayaks, mountain\u2013bike.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/destinos\/san-martin-de-los-andes\/"},{"NRO":"242","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/toreo_vincha_casabindo.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Jujuy","Localidad":"Casabindo","Celebraci\u00f3n":"Toreo de la Vincha","Actividades":"Bandas de sikuris, plaza de toros, gastronom\u00eda, danzas.","Consultar":"http:\/\/jujuy.gob.ar\/festividades\/"},{"NRO":"243","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-productor-cordoba.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Despe\u00f1aderos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Productor Agropecuario ","Actividades":"Charlas, talleres, m\u00fasica, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/"},{"NRO":"244","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-tango-buenosaires.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa y 3\u00aa semana","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Festival y Mundial de Tango","Actividades":"Conciertos, exhibiciones, clases, charlas, concursos.","Consultar":"https:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/tangobafestivalymundial"},{"NRO":"245","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/dorado.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Paso de la Patria","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Dorado","Actividades":"Pesca deportiva, pruebas n\u00e1uticas, espect\u00e1culos. ","Consultar":"https:\/\/www.pasodelapatria.gob.ar\/"},{"NRO":"246","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ushuaia-festival-internacional-cine.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional de Cine de Monta\u00f1a","Actividades":"Proyecciones, debates, premiaciones.","Consultar":"http:\/\/www.shhfestival.com\/"},{"NRO":"246","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/san-pedro-ensaimada.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Pedro","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ensaimada Mallorquina","Actividades":"Pasteler\u00eda, concursos, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.sanpedro.net.ar\/"},{"NRO":"247","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/procesion-metan-salta.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"Salta Capital","Celebraci\u00f3n":"Fiesta del Milagro","Actividades":"Liturgia, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/museodelnorte.cultura.gob.ar\/noticia\/como-se-celebra-la-fiesta-del-milagro-una-fiesta-popular-del-noroeste-argentino\/"},{"NRO":"247","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/nieve_0.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Bariloche","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Nieve","Actividades":"Esqu\u00ed, triatl\u00f3n, carreras, chocolater\u00eda, carrozas.","Consultar":"https:\/\/www.barilocheturismo.gob.ar\/es"},{"NRO":"248","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-salame-oncativo-cordoba.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Oncativo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Salame Casero","Actividades":"Gastronom\u00eda, canto y danzas.","Consultar":"http:\/\/hcdoncativo.gob.ar\/"},{"NRO":"249","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/escultura-de-nieve.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Escultura en Nieve","Actividades":"Creaciones art\u00edsticas en bloques de nieve.","Consultar":"https:\/\/www.ushuaia.gob.ar\/home"},{"NRO":"250","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-semilla-vtuerto-sta-fe.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Venado Tuerto","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Semilla","Actividades":"Expo productiva, charlas, sorteos, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/venadotuerto.gob.ar\/"},{"NRO":"251","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/abuelazo.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Carlos Paz","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional El Abuelazo","Actividades":"M\u00fasica, recreaci\u00f3n, talleres, baile.","Consultar":"https:\/\/www.villacarlospaz.gov.ar\/"},{"NRO":"252","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/salta_festioran_artesano.jpg)","Mes":"Agosto","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Salta","Localidad":"San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n","Celebraci\u00f3n":"FestiOr\u00e1n","Actividades":"Artesan\u00edas, espect\u00e1culos, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.oran.gob.ar\/munioranx\/"},{"NRO":"253","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/feria_naciona_ushuaia_artesanal.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Feria Nacional Ushuaia Artesanal","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, cultura.","Consultar":"https:\/\/tierradelfuego.org.ar\/"},{"NRO":"254","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-monte-buey-cordoba.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Monte Buey","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Siembra Directa","Actividades":"Marat\u00f3n, comidas al disco, muestras.","Consultar":"https:\/\/www.montebuey.gob.ar\/"},{"NRO":"255","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/salame-mercedes.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mercedes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Salame Quintero","Actividades":"Degustaciones, recreaci\u00f3n campestre, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/nw.mercedes.gob.ar\/ciudad\/turismo"},{"NRO":"256","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-de-danza-contemporanea-corrientes.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Corrientes Capital","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Danza Contempor\u00e1nea","Actividades":"Talleres, charlas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.culturacorrientes.com\/"},{"NRO":"257","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/esperanza_0.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Esperanza","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Agricultura","Actividades":"Maquinaria, arte y cultura.","Consultar":"http:\/\/www.esperanza.gov.ar\/"},{"NRO":"258","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-colectividades-comodoro-chubut.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Comodoro Rivadavia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las Colectividades","Actividades":"Espect\u00e1culos, bailes y platos tradicionales.","Consultar":"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/chubut\/comodoro"},{"NRO":"259","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/yerra_correntina_ituzaingo.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Ituzaing\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Yerra y la Doma Correntina","Actividades":"Expo ganadera, juegos y destrezas criollas, m\u00fasica, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/ituzaingo.gob.ar\/"},{"NRO":"260","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-agricultor-sampacho.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Sampacho","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Agricultor ","Actividades":"Exposici\u00f3n, gastronom\u00eda, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/www.cordobaturismo.gov.ar\/"},{"NRO":"261","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-cosechadora-sta-fe.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Vicente","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cosechadora ","Actividades":"Expo industrial, rondas de negocios, charlas, cena show.","Consultar":"https:\/\/www.finacosanvicente.com\/"},{"NRO":"262","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chaco_fiesta_meteorito.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chaco","Localidad":"Gancedo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Meteorito","Actividades":"M\u00fasica, espect\u00e1culos, actividades geol\u00f3gicas.","Consultar":"https:\/\/turismo.chaco.gob.ar\/destino\/1"},{"NRO":"263","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/neuquen_fiesta_paricion.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Bajada del Agrio","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Regional de la Parici\u00f3n","Actividades":"Destrezas criollas, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, baile.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/que-hacer\/fiestas-populares\/"},{"NRO":"264","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/rnegro_bariloche_rosa-mosqueta.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"Bariloche","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Binacional de la Rosa Mosqueta","Actividades":"Gastronom\u00eda, actividades recreativas, m\u00fasica, show.","Consultar":"https:\/\/barilocheturismo.gob.ar"},{"NRO":"265","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-maiz.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Chacabuco","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ma\u00edz","Actividades":"Muestra de maquinarias, charlas t\u00e9cnicas, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/chacabuco.gob.ar\/"},{"NRO":"266","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-limon.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Taf\u00ed Viejo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Lim\u00f3n","Actividades":"Exposici\u00f3n de citricultura, festival nocturno.","Consultar":"https:\/\/www.tafiviejo.gob.ar\/turismo"},{"NRO":"267","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-de-las-culturas.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Carlos Pellegrini","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las Culturas","Actividades":"M\u00fasica, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos y baile.","Consultar":"http:\/\/fiestadelasculturas.com.ar\/"},{"NRO":"268","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/estudiantes-jujuy.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Jujuy","Localidad":"San Salvador de Jujuy","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de los Estudiantes","Actividades":"Carrozas, bailes, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"http:\/\/turismojujuyciudad.gob.ar\/"},{"NRO":"269","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/esqui.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Esquel - La Hoya","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Esqu\u00ed","Actividades":"Competencias diversas y espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.esquel.gob.ar\/la-hoya"},{"NRO":"270","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/asador-criollo-mriglos.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Miguel Riglos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Asador Criollo","Actividades":"Gastronom\u00eda, m\u00fasica, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.lapampa.gob.ar\/miguel-riglos.html"},{"NRO":"271","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/piramides-ballena-azul.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Puerto Pir\u00e1mides","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ballena","Actividades":"Juegos y recreaci\u00f3n, m\u00fasica y espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/chubutpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"272","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ushuaia-festival-internacional-clasica.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur","Localidad":"Ushuaia","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional de la M\u00fasica","Actividades":"Conciertos, clases y conferencias.","Consultar":"https:\/\/tierradelfuego.org.ar\/"},{"NRO":"273","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mendoza_ruta_artesanos.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Mendoza Ciudad y otras.","Celebraci\u00f3n":"Ruta de los Artesanos","Actividades":"Ferias artesanales en itinerancia.","Consultar":"https:\/\/www.mendoza.gov.ar\/catalogoeconomiasocial\/ruta-de-artesanos-y-emprendedores-mendocinos\/"},{"NRO":"274","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-primavera-mte-hermoso.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Monte Hermoso","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Primavera ","Actividades":"Fog\u00f3n de la amistad, recitales, arte y recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/montehermoso.gov.ar\/"},{"NRO":"275","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-teatro-pico-truncado-sta-cruz.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"Pico Truncado","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional Juvenil de Teatro","Actividades":"Teatro, cultura, arte y talleres.","Consultar":"https:\/\/www.santacruzpatagonia.gob.ar\/"},{"NRO":"276","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sluis-merlo_folklore.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"San Luis","Localidad":"Merlo","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Nacional de Folklore Argentino","Actividades":"Danzas, canto, espect\u00e1culos, recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"277","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ave-de-raza.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Rauch","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ave de Raza","Actividades":"Exposici\u00f3n tem\u00e1tica, parrillas, concurso de vidrieras.","Consultar":"http:\/\/www.rauch.mun.gba.gov.ar\/web\/"},{"NRO":"278","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/empanada_0.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Famaill\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Empanada","Actividades":"Gastronom\u00eda, concursos, bailes, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-valles-calchaquies\/61\/176\/famailla"},{"NRO":"279","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-de-la-flor.jpg)","Mes":"Septiembre","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Bel\u00e9n de Escobar","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Flor","Actividades":"Exposici\u00f3n de plantas, parques y jardines.","Consultar":"https:\/\/www.fiestadelaflor.org.ar\/"},{"NRO":"280","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/oktoberfest.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Villa Gral. Belgrano","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cerveza","Actividades":"Comida, danza y m\u00fasica t\u00edpicas, cervezas, artesan\u00edas.","Consultar":"http:\/\/vgb.gov.ar\/type-fiestas\/oktoberfest-argentina-fiesta-nacional-de-la-cerveza\/"},{"NRO":"281","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/lopez_fiesta_tractor.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"L\u00f3pez","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Tractor","Actividades":"Muestra de tractores antiguos y nuevos, gastronom\u00eda, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.santafe.gov.ar\/index.php\/web\/content\/view\/full\/93665"},{"NRO":"282","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/caballo-bragado.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Bragado","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Caballo","Actividades":"Exposici\u00f3n, desfile, pato, concursos h\u00edpicos.","Consultar":"https:\/\/www.bragado.gov.ar\/que-hacer\/"},{"NRO":"283","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/corvina-negra.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Clemente del Tuy\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Corvina Negra","Actividades":"Concurso de pesca, asado de corvinas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/lacosta.gob.ar\/municipio\/localidades\/"},{"NRO":"284","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chivos-s-luis.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Luis","Localidad":"Carpinter\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Carreta y los 101 Chivos","Actividades":"Gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n, m\u00fasica y danzas.","Consultar":"http:\/\/turismo.sanluis.gov.ar\/#\/"},{"NRO":"285","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/paella-gigante.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Villa Gesell ","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Diversidad Cultural","Actividades":"Pesca, carrozas, artesan\u00edas, paella gigante.","Consultar":"https:\/\/www.gesell.tur.ar\/eventos\/39-fiesta-nacional-de-la-diversidad-cultural-E0D6136F6A"},{"NRO":"286","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-inmigrante.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Ober\u00e1","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Inmigrante","Actividades":"Comidas, trajes, m\u00fasica, bailes y artesan\u00edas de colectividades.","Consultar":"https:\/\/fiestadelinmigrante.com.ar\/"},{"NRO":"287","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/orquidea-montecarlo.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Montecarlo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Orqu\u00eddea","Actividades":"Exposici\u00f3n y venta, artesan\u00edas, premiaci\u00f3n de jardines.","Consultar":"https:\/\/www.montecarlo.gob.ar\/"},{"NRO":"288","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/alcira-gigena-contratista.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Alcira Gigena","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Contratista Rural","Actividades":"Exposici\u00f3n comercial, industrial y artesanal.","Consultar":"https:\/\/www.alcira-gigena.gob.ar\/"},{"NRO":"288","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ordenadora.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"El Tr\u00e9bol","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Orde\u00f1adora","Actividades":"Exposici\u00f3n industrial y comercial, arte y cultura.","Consultar":"https:\/\/eltrebol.gov.ar\/festejos-populares\/"},{"NRO":"289","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/formosa_feriarte_roxana_carabajal.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Formosa","Localidad":"El Colorado","Celebraci\u00f3n":"FeriArte","Actividades":"Arte, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folclore. ","Consultar":"http:\/\/www.formosahermosa.gob.ar"},{"NRO":"290","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chaco_quitilipi_artesanias.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chaco","Localidad":"Quitilipi","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Arte Ind\u00edgena ","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folclore.","Consultar":"https:\/\/www.quitilipi.gob.ar\/"},{"NRO":"291","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-soja.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Arequito","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Soja","Actividades":"Muestra comercial e industrial, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"http:\/\/comunaarequito.gov.ar\/"},{"NRO":"292","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/brotola-vgesell.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Villa Gesell ","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Br\u00f3tola de Mayor Peso","Actividades":"Pesca, concursos, recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda.","Consultar":"http:\/\/www.gesell.gob.ar\/"},{"NRO":"293","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/productores-miel.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Jorge","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de los Productores de Miel","Actividades":"Exposici\u00f3n comercial de microemprendimientos, artesan\u00edas, festival.","Consultar":"https:\/\/www.sanjorge.gob.ar\/"},{"NRO":"294","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/misiones_pesca_variada_embarcada.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Posadas","Celebraci\u00f3n":"Marat\u00f3n Internacional de Pesca Variada Embarcada 20 h","Actividades":"Competencia de pesca, expo camping, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/turismoposadas.tur.ar\/"},{"NRO":"295","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ba-photo.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Buenos Aires Photo  ","Actividades":"Feria latinoamericana de fotograf\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.buenosaires.gob.ar\/es\/article\/buenos-aires-photo"},{"NRO":"296","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/ganaderia-rufino.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Rufino","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Ganader\u00eda","Actividades":"Exposici\u00f3n de ejemplares, fogones, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.rufino.gob.ar\/"},{"NRO":"297","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/gualeguaychu_carrozas_estudiantiles.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Gualeguaych\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Carrozas Estudiantiles","Actividades":"Desfile de carrozas, m\u00fasica, baile, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/gualeguaychu.gov.ar\/"},{"NRO":"298","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/casilda-oro-dulce.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Casilda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Oro Dulce","Actividades":"Exposici\u00f3n ap\u00edcola, charlas did\u00e1cticas, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/santafe\/casilda"},{"NRO":"299","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/la_quiaca_manka_fiesta.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Jujuy","Localidad":"La Quiaca","Celebraci\u00f3n":"Manka Fiesta\u2013Fiesta Nacional de las Ollas","Actividades":"Trueque, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, emprendimientos locales, m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/laquiaca.gob.ar\/"},{"NRO":"300","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/futbol-infantil.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Sunchales","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del F\u00fatbol Infantil","Actividades":"Competencias de f\u00fatbol infantil y otras disciplinas amateurs.","Consultar":"https:\/\/www.sunchales.gob.ar\/"},{"NRO":"301","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-6horas-pejerrey.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"R\u00edo Negro","Localidad":"San Antonio Oeste","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las 6 horas del Pejerrey","Actividades":"Torneo de pesca, baile popular de cierre.","Consultar":"https:\/\/turismo.rionegro.gov.ar\/"},{"NRO":"302","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/chaco-pesca-antequera.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chaco","Localidad":"Puerto Antequera","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pesca de los Grandes del R\u00edo","Actividades":"Torneo de pesca, gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/turismo.chaco.gob.ar\/"},{"NRO":"303","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-internacional-diseno.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional de Dise\u00f1o","Actividades":"Talleres, charlas, clases abiertas, rondas de negocios.","Consultar":"https:\/\/www.buenosaires.gob.ar\/cmd\/fid"},{"NRO":"304","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-de-la-cumbia-santafesina.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Rosario","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Cumbia Santafesina","Actividades":"M\u00fasica, baile, espect\u00e1culos, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/rosario.tur.ar\/web\/"},{"NRO":"305","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-lacteos-a-cabral-cordoba.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Arroyo Cabral","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Producto L\u00e1cteo","Actividades":"Gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.arroyocabral.gob.ar\/"},{"NRO":"306","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/realico-canta-y-baila.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"La Pampa","Localidad":"Realic\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Nacional de Folclore \"La Patria canta y baila en La Pampa\"","Actividades":"Danzas nativas, m\u00fasica, gastronom\u00eda y espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.realico.gov.ar\/web2015\/"},{"NRO":"307","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/san_luis_vmercedes_artesanos.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Luis","Localidad":"Villa Mercedes","Celebraci\u00f3n":"Encuentro Nacional de Artesanos","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, emprendedorismo.","Consultar":"https:\/\/www.villamercedes.gov.ar\/"},{"NRO":"308","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-porcino.jpg)","Mes":"Octubre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Cha\u00f1ar Ladeado","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional y Provincial del Porcino ","Actividades":"Expo agroindustrial, gastronom\u00eda, m\u00fasica, recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/www.santafe.tur.ar\/"},{"NRO":"309","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/cantapueblo_mendoza_publico.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"Mendoza Ciudad y otras.","Celebraci\u00f3n":"Cantapueblo","Actividades":"Encuentro de coros de Am\u00e9rica Latina.","Consultar":"http:\/\/www.mendoza.edu.ar\/cantapueblo-la-historia-de-2-mil-coros-40-mil-coreutas\/"},{"NRO":"310","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-tradicion-areco.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Antonio de Areco","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Tradici\u00f3n","Actividades":"Pe\u00f1as, guitarreadas, destrezas criollas, danzas.","Consultar":"http:\/\/sanantoniodeareco.tur.ar\/"},{"NRO":"311","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-yerba-mate.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Ap\u00f3stoles","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Yerba Mate","Actividades":"Expo\u2013Yerba, charlas, carrozas, bailes, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.fiestadelayerbamate.com.ar\/"},{"NRO":"312","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-frutilla.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Coronda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Frutilla","Actividades":"Exposici\u00f3n industrial y comercial, recreaci\u00f3n, festival.","Consultar":"https:\/\/coronda.gov.ar\/turismo\/"},{"NRO":"313","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-ajo-medanos.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"M\u00e9danos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ajo","Actividades":"Desfile, charlas productivas, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.villarino.gob.ar\/category\/medanos\/"},{"NRO":"314","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/artesanias-canada-rosquin.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Ca\u00f1ada Rosqu\u00edn","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las Artesan\u00edas Criollas","Actividades":"Obras nativas en cuero, lana, plata y alpaca, destrezas y juegos criollos.","Consultar":"http:\/\/www.xn--caadarosquin-bhb.gob.ar\/"},{"NRO":"315","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-nacional-arroz.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"San Salvador","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Arroz","Actividades":"Exposici\u00f3n agroindustrial, charlas t\u00e9cnicas, festival.","Consultar":"https:\/\/www.entrerios.tur.ar\/destinos\/san-salvador.htm"},{"NRO":"316","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/tradicion-jachalera.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Juan","Localidad":"J\u00e1chal","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Tradici\u00f3n Jachallera","Actividades":"Carrozas, folklore, Fog\u00f3n de los Arrieros.","Consultar":"https:\/\/www.municipiodejachal.gob.ar\/"},{"NRO":"317","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-de-las-provincias.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Comodoro Rivadavia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de las Provincias","Actividades":"Artesan\u00edas, gastronom\u00eda, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/www.argentina.gob.ar\/chubut\/comodoro"},{"NRO":"318","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-gurientrerriano-brovril.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Bovril","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Gur\u00ed Entrerriano","Actividades":"Juegos infantiles, recreaci\u00f3n, eventos callejeros.","Consultar":"https:\/\/bovril.gob.ar\/fiesta-del-guri\/"},{"NRO":"319","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/colectividades-rosario.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Rosario","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional Encuentro de Colectividades","Actividades":"M\u00fasica, bailes, desfiles y producciones de las colectividades.","Consultar":"https:\/\/rosario.tur.ar\/web\/"},{"NRO":"320","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta_horticultura_sta_lucia.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Santa Luc\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Horticultura","Actividades":"Expoferia, concursos, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/munired.mcypcorrientes.gob.ar\/municipios-de-corrientes\/santa-lucia"},{"NRO":"321","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/mani-hernando.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Hernando","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Man\u00ed","Actividades":"Muestra de maquinaria, charlas, espect\u00e1culos, bailes. ","Consultar":"https:\/\/fiestadelmani.com\/hernando\/"},{"NRO":"322","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/firmat-maquinaria.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Firmat","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Maquinaria Agr\u00edcola","Actividades":"Muestra de maquinaria, charlas, espect\u00e1culos, gastronom\u00eda. ","Consultar":"https:\/\/www.firmat.gob.ar\/"},{"NRO":"323","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/corvina-blanca-marneajo.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mar de Aj\u00f3","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Corvina Rubia","Actividades":"Pesca variada, desde la costa y en embarcaciones, deportes, desfile. ","Consultar":"https:\/\/lacosta.gob.ar\/turismo\/localidades.php?localidad=599"},{"NRO":"324","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/musica-litoral-posadas.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Posadas","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la M\u00fasica del Litoral","Actividades":"Espect\u00e1culos de m\u00fasica litorale\u00f1a en el Anfiteatro Manuel A. Ram\u00edrez.","Consultar":"https:\/\/turismoposadas.tur.ar\/"},{"NRO":"325","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-tambo-cordoba.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"James Craik","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Tambo","Actividades":"Exposici\u00f3n, concursos, m\u00fasica, baile.","Consultar":"https:\/\/www.jamescraik.gob.ar\/"},{"NRO":"326","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-cordero-chubut.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Chubut","Localidad":"Puerto Madryn","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Cordero","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, m\u00fasica y danza.","Consultar":"https:\/\/madryn.travel\/descubre-puerto-madryn\/la-ciudad\/secretaria-de-turismo\/"},{"NRO":"327","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/camionero_sanjuan.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Juan","Localidad":"Vallecito","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Camionero","Actividades":"Caravana, almuerzo, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.sanjuan.tur.ar\/"},{"NRO":"328","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sorgo-freyre.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Freyre","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Sorgo y la Cosecha Grruesa","Actividades":"Exposici\u00f3n de agroindustria y comercio, charlas, carrozas, recreaci\u00f3n.","Consultar":"http:\/\/freyre.gob.ar\/"},{"NRO":"329","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/artes-puerto-esperanza.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Misiones","Localidad":"Puerto Esperanza","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Cordero","Actividades":"Talleres, exposiciones, m\u00fasica, poes\u00eda y danza.","Consultar":"https:\/\/misiones.tur.ar\/"},{"NRO":"330","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-turismo-vino.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Mendoza","Localidad":"San Rafael","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Turismo y el Vino ","Actividades":"Degustaciones, artesan\u00edas, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"http:\/\/www.sanrafaelturismo.gov.ar\/oficial\/"},{"NRO":"331","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-chivito-neuquen.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"Chos Malal","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chivito, la Danza y la Canci\u00f3n","Actividades":"Gastronom\u00eda, artesan\u00edas, danzas.","Consultar":"https:\/\/www.chosmalal.gob.ar\/"},{"NRO":"332","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/erios_cerrito_fiesta_chancho_pelo.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Cerrito","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Chancho con pelo","Actividades":"Desfile gaucho, destrezas criollas, gastronom\u00eda, m\u00fasica. ","Consultar":"https:\/\/cerrito.gob.ar\/index2012\/?p=47801"},{"NRO":"333","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/jazz-caba.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"CABA","Localidad":"Capital Federal","Celebraci\u00f3n":"Festival Internacional Bs As Jazz","Actividades":"Shows, cl\u00ednicas, talleres, baile.","Consultar":"https:\/\/turismo.buenosaires.gob.ar\/es\/article\/festival-internacional-buenos-aires-jazz"},{"NRO":"334","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-pelota-belle-ville-cordoba.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Bell Ville","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Pelota de F\u00fatbol ","Actividades":"Juegos, charlas, concursos, baile.","Consultar":"https:\/\/bellville.gob.ar\/"},{"NRO":"335","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/laguna_paiva.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Laguna Paiva","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ferroviario","Actividades":"Recreaci\u00f3n, m\u00fasica, talleres, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.lagunapaiva.gob.ar\/"},{"NRO":"336","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/santiagoestero_loreto_tigre_del_rio_dulce.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santiago del Estero","Localidad":"Loreto","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional Deportivo Tigre del R\u00edo Dulce","Actividades":"Concurso de pesca costera y embarcados, show folkl\u00f3rico.","Consultar":"http:\/\/turismosantiago.gob.ar\/institucional\/index.php"},{"NRO":"337","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-arandano-erios.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"La Criolla","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Ar\u00e1ndano ","Actividades":"Charlas, expo, gastronom\u00eda, shows.","Consultar":"https:\/\/www.entrerios.tur.ar\/"},{"NRO":"338","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/las-flores-penias-fortines.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Las Flores","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Pe\u00f1as y Fortines","Actividades":"Desfile gaucho, destrezas criollas, gastronom\u00eda, m\u00fasica. ","Consultar":"https:\/\/lasflores.tur.ar\/festival-de-penas-y-fortines\/"},{"NRO":"339","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/alfajor-cordobes.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"La Falda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Alfajor Cordob\u00e9s","Actividades":"Reposter\u00eda, folklore, bailes, artesan\u00edas.","Consultar":"http:\/\/www.turismolafalda.gob.ar\/"},{"NRO":"340","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/festival-torrontes-riojano.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"La Rioja","Localidad":"Chilecito","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional del Torront\u00e9s Riojano","Actividades":"M\u00fasica, danzas y gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/turismo.municipalidadchilecito.gob.ar\/"},{"NRO":"341","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/misiones_ptoiguazu_fam.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"Misiones","Localidad":"Puerto Iguaz\u00fa","Celebraci\u00f3n":"Feria de Artesan\u00edas del Mercosur","Actividades":"Expo, capacitaciones, ronda de negocios.","Consultar":"http:\/\/misiones.tur.ar\/"},{"NRO":"341","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/arroyito-fiesta-la-dulce.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"3\u00aa semana","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Arroyito","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional La Dulce Ciudad del Pa\u00eds","Actividades":"Danzas, gastronom\u00eda internacional, show de cierre.","Consultar":"https:\/\/www.municipioarroyito.gob.ar\/"},{"NRO":"342","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/sulky-simoca.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Tucum\u00e1n","Localidad":"Simoca","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Sulky","Actividades":"Desfile de carruajes, artesan\u00edas, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/www.tucumanturismo.gob.ar\/circuito-sur\/59\/190\/simoca"},{"NRO":"343","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/torrontes-salta.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Salta","Localidad":"Cafayate","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Vino Torront\u00e9s","Actividades":"Degustaci\u00f3n de vinos y platos regionales, artesan\u00edas, m\u00fasica y baile.","Consultar":"http:\/\/turismosalta.gov.ar\/contenido\/18\/cafayate"},{"NRO":"344","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/naranja-bellavista.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Corrientes","Localidad":"Bella Vista","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Naranja","Actividades":"Muestra artesanal, productiva y gastron\u00f3mica.","Consultar":"https:\/\/bellavista.gob.ar\/turismo\/"},{"NRO":"345","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-asado-cuero-viale.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Viale","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Asado con Cuero","Actividades":"Gastronom\u00eda, competencias, m\u00fasica y baile.","Consultar":"https:\/\/www.entrerios.tur.ar\/"},{"NRO":"346","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-caballo-scristobal-sta-fe.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"San Crist\u00f3bal","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Caballo","Actividades":"Destrezas criollas, folklore, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/sancristobal.gob.ar\/"},{"NRO":"347","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/neuquen_feria_aves.jpg)","Mes":"Noviembre","Fecha aproximada":"\u00faltima semana","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"San Mart\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Feria Sudamericana de Aves ","Actividades":"Salidas de campo, charlas, simposios y talleres.","Consultar":"http:\/\/neuquentur.gob.ar\/es\/que-hacer\/fiestas-populares\/"},{"NRO":"348","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/gouin-pastel.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Gouin","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Pastel","Actividades":"Concurso de pasteleras, gastronom\u00eda, desfile gaucho, destrezas criollas.","Consultar":"https:\/\/www.carmendeareco.gob.ar\/gouin-tres-sargentos\/"},{"NRO":"349","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-carne-ovina-gallegos-stacruz.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"R\u00edo Gallegos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Carne Ovina","Actividades":"Exposici\u00f3n ganadera, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, folklore.","Consultar":"https:\/\/www.riogallegos.gov.ar\/rgl\/turismo-rgl\/"},{"NRO":"350","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiestas-calleangosta.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"San Luis","Localidad":"Villa Mercedes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Calle Angosta","Actividades":"M\u00fasica, bailes y ferias artesanales.","Consultar":"https:\/\/www.villamercedes.gov.ar\/"},{"NRO":"351","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/los-toldos-telar-mapuche.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Los Toldos","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Telar Mapuche","Actividades":"Artesan\u00edas, talleres de telar, m\u00fasica y gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.generalviamonte.gob.ar\/"},{"NRO":"352","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-trillatradicional-santanita.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"variable","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Santa Anita","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Trilla Tradicional","Actividades":"Recreaci\u00f3n de labores agr\u00edcolas de anta\u00f1o, gastronom\u00eda y m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.santaanita.gob.ar\/"},{"NRO":"353","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-mar-marpla.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mar del Plata","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Mar","Actividades":"Inicio de temporada veraniega, espect\u00e1culos musicales.","Consultar":"https:\/\/www.mardelplata.gob.ar\/"},{"NRO":"354","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/concordia-fiesta-citricultura.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Concordia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Citricultura","Actividades":"Visitas a plantaciones, charlas t\u00e9cnicas, espect\u00e1culos, carrozas.","Consultar":"https:\/\/www.concordia.gob.ar"},{"NRO":"355","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/carbon-fiesta.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa semana","Provincia":"Santa Cruz","Localidad":"R\u00edo Turbio","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Carb\u00f3n","Actividades":"Tributo a Santa B\u00e1rbara, visitas al interior de la mina, recreaci\u00f3n, m\u00fasica.","Consultar":"http:\/\/www.rioturbio.gob.ar\/turismo"},{"NRO":"356","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/gaucho-madariaga.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"General Madariaga","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Gaucho","Actividades":"Destrezas y desfile criollos, carrozas, festival folkl\u00f3rico. ","Consultar":"http:\/\/www.turismo.madariaga.gob.ar\/fiesta-nacional-del-gaucho"},{"NRO":"357","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/pozo-petroleo-comodoro-chubut.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Chubut","Localidad":"Comodoro Rivadavia","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Petr\u00f3leo","Actividades":"Actividades culturales y deportivas, exhibiciones, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/www.comodoro.gov.ar\/"},{"NRO":"358","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/crespo_colectividad_alemana.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Crespo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Colectividad Alemana","Actividades":"Expo industrial y comercial, artesan\u00edas, gastronom\u00eda.","Consultar":"https:\/\/www.crespo.gob.ar\/"},{"NRO":"359","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/solyfamilia-sanbernardo.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"San Bernardo","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Sol y la Familia","Actividades":"Desfiles, asado, recreaci\u00f3n, espect\u00e1culos.","Consultar":"https:\/\/lacosta.gob.ar\/"},{"NRO":"360","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/leche-fiesta-totoras.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Totoras","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Leche","Actividades":"Exposici\u00f3n de la industria, charlas, recreaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/www.ciudaddetotoras.gob.ar\/"},{"NRO":"361","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/valle-viejo-doma.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Catamarca","Localidad":"Valle Viejo","Celebraci\u00f3n":"Festival Valle Viejo Doma y Folklore","Actividades":"Folklore, jineteadas, destrezas criollas.","Consultar":"https:\/\/www.valleviejo.com.ar\/"},{"NRO":"362","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-doma-olavarria.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Olavarr\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de Doma y Folclore","Actividades":"Destrezas criollas, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, m\u00fasica","Consultar":"https:\/\/gobiernoabierto.olavarria.gov.ar\/"},{"NRO":"363","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/santa-lucia.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"San Juan","Localidad":"Santa Luc\u00eda","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de Santa Luc\u00eda","Actividades":"Exposici\u00f3n agroindustrial, gastronom\u00eda, festival musical.","Consultar":"http:\/\/www.municipiosantalucia.gov.ar\/"},{"NRO":"364","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta_arnold.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"1\u00aa quincena","Provincia":"Santa Fe","Localidad":"Cnel. Arnold","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Sol y la Amistad","Actividades":"Recreaci\u00f3n, gastronom\u00eda, baile y m\u00fasica.","Consultar":"https:\/\/www.coronelarnold.gob.ar\/"},{"NRO":"365","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/durazno-mercedes.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Buenos Aires","Localidad":"Mercedes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional del Durazno","Actividades":"Exposici\u00f3n y venta de duraznos y productos regionales, espect\u00e1culos.","Consultar":"http:\/\/nw.mercedes.gob.ar\/ciudad\/turismo\/fiesta-durazno"},{"NRO":"366","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-navidad-misiones.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Misiones","Localidad":"Leandro N. Alem","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Navidad del Litoral","Actividades":"Exposici\u00f3n, concursos, ornamentaci\u00f3n.","Consultar":"https:\/\/fiestadelanavidad.com.ar\/"},{"NRO":"367","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-navidad-gaucha-cordoba.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"C\u00f3rdoba","Localidad":"Oliva","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Navidad Gaucha","Actividades":"M\u00fasica, danzas nativas, liturgia.","Consultar":"http:\/\/navidadgaucha.ciudaddeoliva.gov.ar\/"},{"NRO":"368","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/fiesta-amistad-berardi-erios.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"2\u00aa quincena","Provincia":"Entre R\u00edos","Localidad":"Conscripto Bernardi","Celebraci\u00f3n":"Festival Nacional de la Amistad y el Reencuentro","Actividades":"Recreaci\u00f3n, m\u00fasica, concursos, baile.","Consultar":"https:\/\/municipalidadcbernardi.gob.ar\/"},{"NRO":"369","Testimonio":"![](https:\/\/www.argentina.gob.ar\/sites\/default\/files\/navidad-cordillerana.jpg)","Mes":"Diciembre","Fecha aproximada":"todo el mes","Provincia":"Neuqu\u00e9n","Localidad":"San Mart\u00edn de los Andes","Celebraci\u00f3n":"Fiesta Nacional de la Navidad Cordillerana","Actividades":"Gastronom\u00eda y recreaci\u00f3n navide\u00f1a.","Consultar":"http:\/\/www.sanmartindelosandes.gov.ar\/"}]